廖碧兒未婚夫曾欠債半億｜盧啟賢香港冇物業 前妻控訴上庭先畀2萬5千贍養費：佢連個女都唔養

41歲廖碧兒的富二代未婚夫盧啟賢，向來愛炫富、晒私人飛機，背景神秘的他，有如一個橫空出世的富豪。不過，他的神秘面紗慢慢被揭開，原來他在港名下並無物業，他的前妻Emily Lo接受本刊獨家訪問時，更控訴盧啟賢說：「鬧上法庭佢先至肯畀（贍養費），佢係連個女都唔養！」富豪身份成疑。

陳豪無同佢繼續會唔會係陳豪人生最幸運嘅其中一件事

好似林峯表妹老公咁 幫人打工 充大頭鬼?

個前妻好撚淫呀個樣

支那白手套黎

仲有劉愷威

係佢眼光問題定佢剋另一半

之前仲諗邊個有錢佬咁傻會埋佢單？

空心老倌?

未結婚仲有彎轉
好似楊思琦咁B 都有埋先知係伏就遲

朵臭都係得呢啲會痴埋去

唔係
佢專幫人性交轉運
未婚夫飛起左佢就會發過豬頭

搵條女結婚無非都係想轉運啫

性交轉運姐
要飛左佢先會發達

好想瘋狂轉運